返工返到好撚灰既時候你會做d乜

唉
好撚想喊根本死症黎，問題一直存在
反映完結論係叫我慢慢做但其實我d works係無得拖累好撚灰

我都想知

同都係好灰嘅同事嗔

去下旅行 睇下個世界
加油啦巴打

其實我就有心做既但真係爆煲
咁做完d野唔會大肆宣揚架嘛
好多好瑣碎既野 加埋就一大抽 一日都做唔完

唔好做囉

要carry pt返學行唔開...加上人手短缺

想 但捨 真係唔係咁簡單

頂住吖 豬吖

痴線我都係
瑣碎嘢又要做 大project又要做
老細一味要我邊到邊到再做好 靜係批評
好攰 好想知其他工係咪都咁

跳

舞

計劃移民 睇下我個名

轉工囉，唔啱做乜唔走

take a time out
攞幾日病假

念念俱灰
其實唔係 我返過正常工

正正做緊🤣🤣🤣🤣

hi

本pea
玩電話玩到收工

屙返督屎

上jobsdb狂senf cv

賽馬日每場買10蚊大冷門

Call G
如果真係好down會起埋雙飛

上141睇下開心下
申利 文員仔

會發發

得個睇字

睇下幾好呀年中慳唔少可以

好撚傷身

食支煙

劈佢老母炮 射佢老母波 燒佢老母數薄

快活過神仙BB

咁又唔好咁講，抖啖氣姐

出個火先仲撚好啦

做唔到

移左咪又係要做

去廁所打丁，會有陣drink架，有同事試過俾女同事踢爆過

捉埋佢入去就得啦
究竟咩叫drink架

咪臭係囉 聽日準時返工

轉工，但我已經冇咩地方可以去。

Drink味

做又點 至少外國生活開心好多

返工

全職做兒子

打個J訓 聽朝返工

你個女同事對陣味都幾熟悉喎

轉工

係，我地都笑撚左佢好耐，成日問佢做我地今日有冇打丁

我愛我同事
但心累身累又搵唔多

不過直接叫佢拍硬檔 幫幫手啦 大家一team人

一陣俾人#me too埋

呢d見仁見智啦 有d人鍾意有d人唔鐘意

唔係見仁見智，想去外國嘅人一定比想留港嘅人多

你都識講一定比留港既多 姐係唔係100%啦

無錯

轉個頭錄你音去告柒你

有時俾老細屌真係頹晒
究竟自己係咪真係做得咁差

睇埋我名

屌我除咗訓覺之外其餘大部份時間都係到諗自己有冇做漏野同做錯野大壓力到痴線

叫雞

平時日常生活唔鍾意講野，上網又唔鍾意留言，但呢排灰到日日唔係同同事一齊講，就係上連登講
教又訓得唔好，飯又食唔落

自己搵個冇人地方坐下或者去廁所坐

真心
做運動

同揾工

食煙

可能係

遞信

係個位打飛機

(想）拎綜援

放工去happy hour飲杯野

自己放自己假一日半日。第二日返去繼續做

搵埋個秘書去飲翻杯

寫低自己日薪時薪分薪秒薪
然後去個廁所 出嚟計下自己係廁所賺左幾錢

聽日射波

諗下自己出糧之後，買份禮物比自己

真，有用

我三個月通知 走又走唔到 坐監咁

jobsdb
睇完更灰

去舉鐵

3個月咁耐

無乜好工 無乜比到價

唔想白做

射唔到 差落好多野

隊返枝凍啤

會好撚窮

會自己遠離同事靜下

靜靜地坐係到聽下歌，飲下茶，歎下氣
諗下野，會諗做男人既小小野頂得住既，好快過去
同自己講句，算啦冇事

狂食野

即刻下個月resign
所以返工真係好痛苦

搵女同事吹水 約人食飯 哩入廁所打下機

睇求職網。
利申：日日睇

見朋友叉個電

睇下Pop team epic

去天台扮跳樓

打個飛機抖啖氣

轉工 認真

轉份好工 你會發覺原來世界咁大 之前份閪工畀狗做

辭職

利申辭左

Chur返支🚬

屌I know that feel bro

上連登

今日第一次返到有一刻眼濕濕
本身3個人做既野 1個resign左 1個放大假
我自己頂晒所有野
做漏做唔切梗係必然
我已經做到無停過 仲要係咁比人話我呢樣做完未 個樣做完未...
我得1個人 1部電腦 你想我點呀 係咪想逼死我

辭職

落樓下 take返個煙break

經過老闆門口既時候大叫

忙到仆街
真係唔停手
想回啖氣 點知又要再去

個心只好諗 好快收工
捱捱下又一日

打飛機

同事傾唔到計
淨係上網講

捉個fd出黎飲野
當佢係老細咁
兜口兜面屌柒佢

拎公司資源嚟玩嚟飲

教書？

諗下自己點解會選入黎做

裸辭

Payroll 一樣無得拖，做到仆街
會聽住歌住

拎女朋友D相出黎睇下
諗番當初下決心儲錢走
OT

前兩日灰到諗住轉行
思考人生 點解咁失敗
諗諗吓喊咗
喊完第二日冇事發生過咁

認真, 轉工

搵d興趣, 建立返工以外嘅生活

利申： 嘗試中...

去下旅行 離開下
如果最後都頂唔順就辭職

都真係幾緊要
因為係香港閪工一定多過好工
生活得工作只會永遠唔開心

有冇聽過Pop team epic
心之大樹
其實工冇人想番 但要承擔個責任
所以冇人會直接係老闆面前屌
盡你能力去令每日生活更精彩啦

環境問題一定多過自身問題 唔洗太自責

搵工

ot 囉

食返支煙

唉 好多case要跟 啲客好煩好閪
好唔想返工但又無錢

每個星期五晚都會食餐好，獎勵自己辛苦完一星期

食完飯返到屋企即刻訓覺

真心，唔好做
做到心生理病埋有乜謂呢

好有道理

同意 好想辭職

Bank

我都係俾幾個朋友不約而同話我多左負能量先醒覺咁落去唔得
自己都覺得好驚返工
加上朋友話忍到病仲衰啦
我本身都諗自己可能就黎痴線
聽到佢地嘅advice 終於我就quit左喇
東家唔打打西家啦健康最緊要，乖

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

工作佔人生咁多時間
不如搵一份自己覺得舒服既工
真係覺得頂唔住就唔好頂，轉工啦
呢個世界唔係得一個老細養得起你

本身都諗住捱埋佢
但今日真係頂唔順
應該下個月遞信
掙扎緊

講埋辭職，都要三個月後走，日日番工番到坐監咁

會搵工